將陌生人變成朋友 再將朋友變成私家ptgf

一個寂寞，一個等錢使，造就呢段咁畸形嘅關係

最後，我比之前更寂寞

Detail

應承咗包我個friend 幾個月，每個月畀錢佢

中出左未

有愛無性